「這是人道危機 」 郭文貴：中共正在深圳蓋香港集中營

（圖片來源/ EYEPRESS NEWS）

香港民眾將在今（14日）晚舉行「香港民主人權法案集氣大會」，渴望美國國會通過此法案，讓更多港人免於遭到港警與解放軍的非法殺害或處置。

「香港年輕女孩、男孩被強姦、被殺害、變成浮屍，這已經不是五大訴求了，這是人道危機。」流亡美國的反共富商郭文貴13日直播中指出，香港地鐵放火是假港警幹的、他們在太子站也殺了人，中國目前在深圳正在夜以繼日地趕工蓋香港集中營！

香港局勢正在惡化當中，15歲跳水女選手陳彥霖9月被捕後，10月變成一具全裸浮屍被撈起，港警草促公布死因為自殺然後迅速火化，香港各界都質疑她慘遭姦殺，因為像她這樣的浮屍不止一具，亦有港女大生公開露面指控遭到香港警察性侵，各種人道危機正在上演，壞消息是美國總統川普在11日與中國簽下初步貿易協議。

郭文貴說，川普這次簽協議，讓他團隊裡面很多人氣得想離職，就他所知，這次協議的背後，包括主要談判代表彼得﹒納瓦羅（Peter Navarro） 沒有發聲、賴海澤（Robert Lighthizer）沒有參與，但仔細想想，中國願意用對2500億美元商品少調高5％的關稅，省下那十幾億美元，來付出向美國採購500億美元的代價，「這合理嗎？你覺得可能嗎？不就是騙嗎？」

川普與中簽協議，港人就要被出賣了？

中國國家主席習近平在國慶閱兵後，正式啟動一連串的國際訪問，從印度到日本，但是郭文貴指出，目前共產黨統治中國的兩個基礎，錢袋子和槍桿子都面臨嚴重的問題。

在政治上，尤其在習近平出訪前，中共中央才平定一次軍事政變，郭文貴爆料指出，10月9日北京的下午一點，才在北京八大處逮捕多名軍官，也在昌平二砲部隊（東風導彈）逮捕兩位重要的軍官，其中有兩人還參加了這次的中共建國70年大閱兵。

「在上海，我知道的兩個人被抓了，現在還不確定，我跟他們家人也連繫不上，如果這兩個人被抓了，說明解放軍內有重要的力量在行動，軍方現在非常不穩定。」郭文貴說。

在經濟上，中國面臨過剩產能、失業、通貨膨脹問題，他特別指出CCPC過度印鈔，也就是戲稱中國共產黨印刷中心（China communist printer center）的人民銀行過度印製人民幣的現象，導致通貨膨脹。

經濟迅速惡化，中國用假數字控制局面

郭文貴說，P2P爆表十幾兆，等於印刷了220萬億人民幣（民間貸款等於是廣義貨幣供給），中國對外表示外債僅1萬億，實際上是3萬億，現在對美國說它外匯儲備有3萬億，實際上不超過1萬8千億美元，一年16萬億GDP基本上是0。

「中國沒有一樣產業能在世界上稱雄的，一樣都沒有」、「國家是破產的，人民是破產的、山河是破碎的、人心是被欺騙的，整個中國除了樓多、騙子多、警察多再來就是癌症多，就醫院生意好和監獄生意好。」

在外資部分，他指出，「你隨便在美國、歐洲問一問，還有多少老闆願意在中國持續投資？」

在NBA事件發生後引起外界關注好萊塢，郭文貴說，當年李察吉爾因為拍了一部和西藏有關的電影「紅色角落」被好萊塢片商冷凍到現在，這次好萊塢不敢發聲是因為很多正在拍的電影還要賣到中國市場，明年，到這波結束就不敢再續約。

「但是整個製造業產業鏈的撤出時間點是在明年的4月。」郭文貴分析說，外資真正下決心撤出中國是在今年6月，但已經簽了很多合約，最起碼訂合約到明年上半年或明年下半年，沒有12個月，工廠、辦公室來不及搬到印度、越南、柬埔寨和新加坡的。

國際產業鏈徹中時間，在明年的4月以後

郭文貴說，現在中共所有經濟都是用電腦控制數字的，不像過去靠違法的金錢來控制，共產黨的經濟領域處於崩潰邊緣。而且現在黨中央製造大量宣傳與論說中國今年經濟不好主要是中美貿易造成的，中國經濟正在往良性方向發展，「但是還是繼續造假，GDP成長6.6％不行那就6.5％嘛！」

郭文貴說，香港問題又更加劇外資的撤出，以及國際對中國政府的不信任，讓北京在經濟、政治上雙輸。

「香港金融核心主要是大量外資、滯留港資金還有家族基金，這些人要離開沒有6個月是不可能離開的，還有不動產處理問題，大概是明年8到9月才能撤。」郭文貴強調，到了明年11月美國總統大選，中國議題將是一張大牌，但目前即使川普簽下了初步貿易協定，卻更激化民主黨及共和黨議員加速對中國制裁。

然而中國並沒有打算放過香港，不但在香港有黑牢，姦殺許多女性抗議者，現在還有更惡劣的手段，為香港人複製新疆集中營，郭文貴在13日爆料說，「中共在深圳羅湖，軍警監視之下動工，在蓋香港人的集中營，全世界都有衛星，現在誰看不見啊。」

中共利用滲透到香港勇武派來分裂抗議民眾

他還透露，許多從廣東過去參加抗議的民眾都被關押殺害，在廣東，至少關了10萬人，數字可能還會飆升，自己派去調查的手下，也有三、四人遇害，有些屍體火化還要家屬出錢。

「中共現在要利用滲透在香港勇武派裡面的人來分裂勇武派。」郭文貴提醒港抗議民眾千萬不要落入暴力反抗，否則就中了共產黨的圈套。

川普與中國簽訂初步貿易協議，讓許多人憂心香港是否被出賣了，但郭文貴指出，在美國的贏或輸核心在國會，在國會能不能立法通過，決定了香港的命運，一位前美國議員告訴他，「香港的事情比你想像的好，下周這個香港人權民主法案一定會通過，現在沒有人能擋的了。」

「我有些秘密不能說，但我向你們保證，不但香港人權民主法案過關，美國對香港自貿區地位一定制裁，還有制裁香港官員個人。」郭文貴說，美國國會兌現以後，在歐洲、美國和全世界，將發出你無法想像的反共聲音，「到那一天，香港是世界的香港，不是任何人的香港。」

最尾一句 可唔可以中一次

郭文貴說，美國國會兌現以後，在歐洲、美國和全世界，將發出你無法想像的反共聲音，「到那一天，香港是世界的香港，不是任何人的香港。」

中一次夠

吹水怪 中一獲OK

果d集中營如果比火魔法水魔法攻擊
相信全港抗爭者都會歡迎
殘種黑警港府只會助攻搞黨鐵
唔見佢地搞新疆嶺

雖然知佢吹水。但聽下都覺得好治癒

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

範冰冰條片呢

香港要做中立國

冰冰片有未？

范

幾時？

今次唔覺佢吹水

合情合理

建集中營，一定會

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

今次太慢 我地一早知
而且係香港度起緊

仲蓋麥9
見到啲粵港吉車拍撚曬喺馬路邊，我就知班勇武兇多吉少
一個人發夢請注意安全

蓮塘邊界

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

呢條友走得出黎係有d料到既

范冰冰都仲係未俾到我

中共現在要利用滲透在香港勇武派裡面的人來分裂勇武派。

直頭係國安公安係香港強姦暗殺啦，你睇下今日HKDI個幾條奴隸幾7，推比Solomon yuen.

講中最後一句既話 最多唔問你拎范冰冰條片

佢日鳩日都咁講架喎

今次佢準 紅字好多都冇錯

佢講得好夢幻，好好聽

希望唔好只係故事，而係可以變真實

點都好，好岩聽，前路係困難，但有希望

世界之子

其實郭仔應該係吹十次水有一次堅料果類人

佢講啲中共對付示威者劇本，好多都中左。
人權法案就過，今日岩岩就無啦啦有人去割狗頸，
對運動一啲益都無，件事就入晒示威者數！
擺明有鬼

唯有希望係真

中過好多次，十次中一次已經好高啦

郭文貴: 「中共現在要利用滲透在香港勇武派裡面的人來分裂勇武派。」郭文貴提醒港抗議民眾千萬不要落入暴力反抗，否則就中了共產黨的圈套。

What are your thoughts and solutions????

收啦

使乜係深圳起呀，香港都大把啦

you mean 割狗頸 was related to CCP?

一千億身家

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

范冰冰個鮑邊都未睇過
你同我講有堅料?

只可以肯定佢講每樣野都有目的
但不必晒時間深究

係
放風可能係對某D人GA警告

怪唔得美國議員叫我地和理非

其實呢條友咩人黎

「到那一天，香港是世界的香港，不是任何人的香港。」

佢話深圳起集中營
香港咪搞緊 蓮塘

睇到最尾果段，有啲眼濕濕。。

似係。有時作講既野有少少出入，但大方向算幾中。

例如化學武器=過期TG

同佢話人道危機
隔離post講白虎山果d都有推測係咪涉及人道實驗
最後導致ww3

要講中呀

200個范冰冰係流浮山黎緊啦屌你好撚驚

咪撚理呢個水怪

我都唔L明連登仔做乜一見佢就發哂茅，同埋見到根叔出文又係發哂癲。

根本佢兩個啲文好多都策略正確

除非係有心人抹黑

（BTW連登仔唔好用污名化呢個字，OK？好撚大陸）

郭生捐吓錢去星火好嗎

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

最後果句 中一次好無

如果唔係咁岩最近有人講人道、邊境我應該當郭文貴9up

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

對自貿區作出制裁，咁大家 換定更多美金好了隨時脫鉤

是世界的香港

見到眼濕濕
可唔可以中一次
一次就夠

香港是世界的香港
希望對得住死去嘅義士

中一獲呀屌你

push

Pish

一個人多野講就總有次中嘅

我9估
佢一係特登咁做， 虛虛實實
一係就佢d天地線俾d料佢，係中共果邊黎
咁梗有d料係流料，有d堅料
有d早用，有d遲用
相信係咁

推

要起都唔會起係深圳啦